老豆沖左大欖autotoll

寄左信話要罰十倍同埋寫個人資料
洗唔洗即刻去交
同埋點樣交罰款

12小時內唔交全家抄斬

主動返去搞啦

打hotline報返, 佢會教你點交

大欖咁多個收費亭都可以衝到auto toll

點解要罰十倍嘅？有時真係唔小心入錯自動繳費咁點算？硬食十倍？

等到佢寄信你先交就當罰錢兼收行政費
其實一衝左就應該儘快聯絡番行政大樓交錢

原來係咁，明白晒

老豆個日眼訓 沖左都無反應

咁都好眼訓下喎
首先要唔記得比現金
再行錯autotoll

你唔好話眼訓炒埋車
眼訓就唔好揸啦 遲早累人

洗定屎忽

你喺封信上面寫「交你老母」四個字再寄返去就唔駛交，好似係

眼訓就停埋一邊恰陣先繼續啦叫你爸
一係就做番乘客

今次眼訓冇人命傷亡財產損失姐
下次你確保冇？

你老豆就是你